[時辰已到] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第九十六話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

比達

菲利搵返自己族人，係咪可以組菲利戰隊

勇者鬥惡龍隊

就咁睇吉連應該係最勁果個

有無link

好似小左幾個宇宙？ 主菜都係6 同 11宇宙 其他人都係湊夠人數

未有96

我估超藍比達應該都唔夠菲利打 真是慘

撒亞人王子

機械人果隊幾OK，設計都幾靚。

有4個宇宙唔洗打

第6宇宙係咪仲有兩個未出現?

仲以為個擂台好大 點知咁雞

比賽形式係一对一定大亂鬥?🤔🤔

群P

對呀 大陸仔死返上去啦

可能係隱形姐
天津飯感知到

可能又靠龜仙人噴鼻血

會施加出生星球嘅重力
咁悟空，比達咪用唔到100%？

下集先打 我屌

話唔定互相陰尻大家
銀菲利係偽骨子

你老味 又要等多7日

動畫組真係好鍾意無限
個個擺pose chok樣
剩係無限1個出埋氣圓斬

今集其實幾好笑

lm

有無拎，上面果啲睇唔到

youtube 直播啦屌

菲利唔知想搞咩

應該係唔打大家姐
佢有事要幫手

今集好多笑位

都係地球10倍姐
對依家嘅佢地根本輕鬆

睇完，一野出咗十鳩幾個新人物出嚟

今次應該冇多100集都未必講得哂

以佢嘅進度嚟睇，組團都用咗十鳩幾集。

就咁睇第七宇宙戰啲人好似路人咁，只係得比達，悟飯，菲利，悟空，17同18號，好多都人類樣，其他宇宙就好多動物樣同外星人樣。

可能用耳環合體

邊撚到比耳環佢

黑悟空夠用左好多集舖排,
最後都係打得幾集

比達成日俾人玩

好正菲利

個吉蓮會唔會太勁

突然間爆左咁多個角色
仲要亂戰

係唔係動畫史上第一次
暫時邊個勁邊個廢真係幾難估

地球10倍咪即係界王神粒星
佢地成班一早超越哂
除左龜仙人唔肯定

我睇到呢個wo 上面咪貼左

都唔係既
打->敗走->打->再敗走->打.....

都算多集既

龜仙人咪地球重力
照理悟飯應該都係地球重力

今集兩個菲利既對話好gay

同明哥篇一撚樣

一堆路人角色彈出黎

因為無限下集又會爆開

好錫無限
果然係人生羸家
輕輕鬆鬆就出左氣圓斬

唔係喎好似第二宇宙冇啦啦可以彈個阿特拉星人出黎
好多造型都唔似路人

哀呀哀呀

無理由架喎,現時比達超藍應該>悟空超藍(當然悟空爆埋界王拳就>超藍比達)
睇打黑悟空個到既表現明顯比達>悟空
之後比達又再入多次精神時間屋練,而悟空只周圍吹水R人打呢個比賽無練過野

而悟空超藍=金菲
所以照推斷應該係咁,超藍界王拳悟空>超藍比達>超藍悟空=金菲

利申:未睇今集

未睇都唔會影響依個實力表

不嬲武術大會都係咁喇
一大班嘍囉
之後打打下劇情展開
唔知今次係咪呢

次次武術大會都出好多路人角色架啦

以往淘汰賽單挑架喎
易handle好多

應該會開個地圖炮走一堆啦

應該唔會好似幻海打暗黑武鬥會隻船上面咁掛?

成個宇宙既高手變左雜魚

2個菲利交流好好笑

到最後一定得返第六、七，十一自己玩

咪係 除非動畫組拖到每個宇宙都講下

我覺得有一個宇宙好快開波輸 跟著全王即場表演消除宇宙

重點嚟喇

金菲響地獄都冇練過功，連破壞神力量都控制到
但悟空居然唔得

咁係咪暗示除咗練功以外有另一種變強方法

之前悟飯都講過會尋找自己變強嘅方法

好肯定個武鬥會一定搞個大頭佛出黎

但而家就咁睇八個宇宙每個都起碼有一兩個ace

悟空常態ja Wo
菲利起碼變左金菲

悟空都未變超藍

支那狗

翻大陸啦

都幾肯定悟空會變超rose
以佢藍加界王拳都唔會夠吉連打
10倍打希特都ko唔到 唔好講吉連

？

9成9唔會係變rose啦應該，無新意+同奸角撞

咁悟飯好著數下，撒亞人基因地球重力

好想睇希特 vs 吉連, 兩個都咁cool, 吉連快到冇影去左悟空後面個野有D似希特 既閃時

吉連應該就係勁過佢宇宙破壞神果個人物(Joker 破壞神), 即係比魯斯R手瓜輸左比Joker.

個心個破壞神對打都好精彩, 睇得出其他宇宙既破壞神都唔係流既, 個隻唔出手個蜥蝪破壞神好似勁少少, 佢睇得出3個破壞神會打平手, 暗示所有破壞神實力應該相近，第10宇宙破壞神睇落可能就廢少少.

兩個菲莉個陰謀可能係殺界王神去滅破壞神, 搶耳環合體, 但兩個費莉實力差太遠，但諗起黑悟篇又有機會,合左可能勁過黑悟，開埋魔界故事線，其中一個全王變左邪惡

btw 比魯斯預知夢入面個傳說超西都未出場

佢地點知

希特對吉連嘅話希特只會變成帶出吉連幾勁嘅犠牲品

希特個閃時可能剋到吉連既感應, 仲要希特都頂到超藍10倍界王龜波其實唔弱

大神官講既合金鋼係咪布歐篇整斷界王劍個舊？
咁垃圾既

仲未開打

當17號，龜仙人都吹到有超藍水平，Ｄ戰鬥力其實都係廢話
反正最後都係悟空打哂

不如咁講即係話悟空超藍有幾垃圾

係再升級版
不過3個破壞神開片都只係爛成咁
應該真係好硬淨

其實龍珠原班人馬只係不斷推高力量
龍珠超啲新人物反而係開始引向特殊能力個邊黎對衡
1. 希特 (閃時)
2. 吉連 (感應?)

好懷念龍珠本身其實都有呢啲特別野
1. 那美星個陣咩兵團隻野識時間停止
2. 餃子識超能力停止 (係超個陣連悟空都停到一陣)

劇情需要一定係吉連勁過希特
如果吉連真係勁過破壞神果個嘅話
咁應該係吉連>joker>比魯斯>象帕>希特

joker未必勁過比魯斯, 只係R手瓜輸左姐, 可能出cheat
吉連似同希特一樣識閃時, 其實佢地外表幾似樣, 有人話吉連可能係希特既doppelganger

敢就好笑啦

出手個3個破壞神好似都係最高質個3個宇宙

悟空個宇宙都幾廢
排尾二

佢地宇宙打得個啲都比佢地殺哂緊係低戰鬥力

其實正史/設定咁耐以嚟都無交代過咩係魔界

淨係知有魔界之王達布拉
同埋個宇宙個圓球最底部份就係魔界

當初Z個垃圾界王神咁驚達布拉
好大機會都係接近界王神級嘅神嚟?
唔明點解嘥咗條線

有又
冇又
你作啦咁叻

超都有打手 收皮啦你

大亂鬥 你估動畫組描寫得幾多個

比達真男人
要同個殺父仇人合作真係好難忍

臨走回頭望莊子

比達真係最撚man嗰個，又顧老婆
睇返悟空

佢唔係怕老婆，只係愛惜自己老婆

接受唔到事實淨係識叫人收皮

agger
比達屋企去到而家都仲有得瘋狂啪啪啪生多件
悟空就要自己女人獨守空房

我反而諗梗會唔會留一手，仲有勁人未show出來

魔童都係用杜拉格斯同bulla勸佢

好期待第六宇宙
想睇大波蓮

成集最正嘅位就係D破壞神隻揪，一直都覺得冇份果4個宇宙的破壞神係最柒，
原來來打緊的時候都幾型，尤其隻狐狸。

仲以為隻YARDRATIAN係第六宇宙，又會無LALA去咗第二宇宙。
唔會勁到可以瞬間轉移轉到另一個宇宙掛。

成集最無聊既位
可有可無
交手動作亦無創新
時間又長

似啫應該

想帶出佢地既破壞力同個台既抵受能力

( Show Blocked User - 水戶洋平 )

女撒亞人剛剛先變超西
有冇咁勁
比達同悟空都比戰隊嚇一嚇

你咪又係叫我去作

我諗係因為以前不停俾菲利恰多過因為自己老豆

佢地可以感受到吉連嘅力量
女撒人自己感覺唔到就串人

而且得果個超2就咁撚串
雖然唔排除佢會變埋超3
但無超藍就一定收皮
變埋超藍就實比人屌到仆街

其實卡莉芙拉呢條mk妹都幾正
件衫又淫

Agger，唔係女撒亞人勁到唔覺得正義戰隊係咩回事
而係相反，佢根本仲未勁到可以feel到吉連既力量，所以先唔識驚

btw我都有直覺呢條女好大機會上超3

尐人物係咪都係豐太郎設計多
動畫組都要跟豐大郎設定
破壞神界王神一打都係豐太郎設計

吉連個人設又求期又柒 完全冇最強嘅feel

閃去悟空後面同唔閃避飛磚算係咁，能力應該係先讀

悟空對希特果陣都先讀過希特嘅下一步動作，但佢自己都講唔係100%成功

吉連可能做到100%

下 今次吉連人設好正啵
有返龍珠風格
咁都話求其既 你唔好睇啦

悟空話係

我覺得幾型

點會柒

係個鬍鬚佬煩膠啫
吉連幾型喎

煩膠嚟講真係想佢快啲消失

典牙
不知幾型

吉連有d高手feel
而且仲好撚串

大眼外星細路樣但配大隻佬身
真係有龍珠風格咩

袁生都做到既人設

好期待悟空好似op咁，領悟新既境界，然後打敗佢

其實獨立睇就唔算太差 但一拼埋去菲利 斯路 布歐 個感覺即時

望下佢再望下部alienware 心諗

佢似iq博士既人設

你係咪講梗阿拉蕾？

死反入集大大個屎眼啦，阿拉蕾

扑左先啦仲同佢講

有咩問題 由細到大都係叫阿拉蕾
連超個字幕都係寫阿拉蕾

哇正

香港係叫小雲....
你睇超個字幕組係made in China

一定係支那人黎,唔駛理

乜撚野阿拉蕾on99
一打唔洗找

咪係囉 連新嘅龜頭頭頂希特都好過佢
起碼仲係龍珠樣

第一次見吉連我以為同銀河巡警一樣係嚟搞笑

或者00後

即係你由細到大都係支那賤畜

Jiren快d打柒悟空

好想睇佢失敗

比對下

你光頭都好似扎馬斯咁中間有執毛呀

不過大家咪跟車太貼

吉連可能有變身

最好有得變
到時型返咪讚返佢囉

變身未必型架

第二宇宙靚女一秒變大媽

屌你果個唔變好過變

希特個設計都唔靚la
唔知係明哥設計定豐太郎

對比返而家其他宇宙啲選手
希特直頭有金城武級

BTW好似係明哥設計?

你就支那人 我小學就黎左香港啦

第六宇宙都好似唔夠十個人

咪又係支那狗

吉連似係模仿加克設計出黎
但你話同以前明哥筆下嘅人物比 差好遠喎

小學黎就唔係支那喇咩支那狗

真正嘅香港人應該係唔駛睇歌詞都可以背到靈感IQ稱得上十分之高超出黎

其實邊d係衫邊d係肌肉

希特根本就係用斯路個樣做左底黎設計

加克本身已經係模仿 菲利設計

元氣斬係龍珠唯一可以越級挑戰既招式

咩黎

睇錯 以為積克

天津飯招氣功炮先係
越級打斯路布歐

元氣斬斬過弗利沙同悟天克斯普烏

弗你老母

假膠確認

芙莉莎

勿兜亂：元氣彈 氣圓斬

斬菲利同布歐嘅氣圓斬好似唔係無閑出架喎

冇人記得阿樂既操氣彈

撒亞人 菲利軍團 呢到都大把幾千幾萬戰鬥力

final flash

點解你咁撚得閒周圍引戰
之前係遊戲台又係咁

菲利一定係無限

斬斷條尾

冇引戰 啲人鐘意玩針對啫

漫畫嗰邊又進化咗
不過都係無用

條片仆街到

呀係
斬半身果下先係自己出

最尾

勁賤

屌你老母

假膠黎，block左佢啦

你老豆嗰碌就假膠啦

元氣斬算係越級挑戰招式啦
諗下無限咩實力
斬菲利條尾個陣菲利咩實力
BTW 最新呢集呢1秒個畫面好正
2隻手指輕輕鬆鬆就出到
之前明明要側哂身用1隻手掌朝天出
等睇武鬥大會連出100下掃場

無閑點睇都唔似三十幾歲人

會唔會好似幽遊白書咁,最後主角群輸哂,由一個唔邪惡但一直少出現的角色贏冠軍

悟空連孫都有個啦

係，個頭只係冇咗隻角的斯路。

我覺得如果布歐係龍珠超先出現，又會有D人走出來講話咩「布歐個樣好唔龍珠」之類...

唔知吉連同維斯打會點

維斯會係咁呻淫

如果吉連真係果個勁過破壞神既人(而果個破壞神仲要勁過比魯斯)
應該可以有37波,吉連3 維斯7

btw比較想睇全12宇宙 vs 黑化大神官
大神官:別浪費時間了,全部一起上吧

以維斯性格一定同佢慢慢玩,係到避來避去,舞來舞去唔肯認真出手

新角色全部人設都好柒 極差

邊會夠打 唔通個個都耳環合體咩

就算唔係維斯 搵是但一個破壞神同佢打都好

元氣彈啲frd咪得

屌你「黎左香港」咪即係大陸狗囉仆街

應該有批係第七宇宙定居

我未聽過有人傾IQ博士會講咩阿拉蕾

但吉連都有d壓迫感

個個都講吉連 同希特
唔好忽略女布羅利
我硬係覺得條女係一個重點

無限

大波蓮有排都追唔到超藍(理論上)

剩係識發癲
係吉連面前只會比吉連合埋眼避開哂

會有人話你針對超、老屎忽
啲人物搬返去Z年代會冇事

香港都冇人整
我都就快比貝吉塔 克林洗腦

有咩問題？人地日文咁發音架喎

港釋高班好多
支那釋名

呢種垃圾技術後期個個都識

好慘 無閑都有得升lv
好心畀招操氣變幻球佢啦

吉連嘅登場根本同希特重疊

可能用黎show吉連幾勁

用普通話讀就係 我地用廣東話讀咪覺得唔啱囉
btw其實我地係咪應該作返d廣東話譯名

金菲一定係最終Boss

香港點會冇人整 整得慢啫

唔通路人角色整主角樣咩
同埋呢啲路人角色應該已經比咗豐太郎設計，已經唔同咗風格

不過我唔認同係全部都柒囉
其實有啲都幾有心思

有冇人覺得大神官+12天使會黑化

等文傳譯啦

但佢d招真係型

比你估到就唔叫龍珠超啦
扎馬斯果獲全部人錯撚哂
吹到扎馬斯抓左悟天都有

元祖版氣圓斬
阿樂話大家都抄我

比達無限呀樂仲未洗到
但新人物加貝，女大波，mk妹超西唔知香港點譯

睇呢個囉 舊角色用港譯
不過新角色冇跟文傳

你要改名啦 貝吉塔

根本係佢地造個世界出黎
黑咩化

有無人買左文傳龍珠超漫畫?

記得

Frost - 菲洛

其他唔記得

呢個都叫讀音似
達爾就真係
比達

叫返卡樂b

加貝 尚帕 華多絲

其實都龍珠後期布歐篇果陣
文化傳信同無線都譯名都唔同
好似 達布拉 = 丹布拿
傑比度 = 紀比度
巴菲迪 = 巴比迪
班班 = BOBO = 阿包
唔知大家會跟邊個譯名做港譯

咪撚搞呀悶到on9

小站多數係睇哂咁多港版譯名，揀最好果個
港版龍珠超由於人手不足，進度一直落後

新角色應該果時文傳未出，所以跟唔到

我都唔想次次主角屈機 每次都係悟空最後出黎救世界 希望今次比悟飯/比達擔正 頂到最後 悟空係中段攬住吉連or希特齊齊out btw想睇第7宇宙比人圍 人少打人多好撚型 諗起就出晒水

我覺得好多都TVB好聽啲

#no

佢做唔緊要
咁樣我反而想睇下大神官點樣撚狗咁撚佢

未洗大神官出
成個場大把人壓制到佢

終於肯打
下隻唔會再check波啦掛

48分鐘咁多人大亂鬥
老實講我唔睇好有人handle到呢埸戰鬥

區區金菲利想大神官出手?

而家文傳新出嘅龍珠漫畫將d譯名改晒，全部跟晒cctvb

吉蓮企幾集，
悟空一個要抽托波成團先有資格打上去，
希特比雙菲利夾攻
比達打肥婆
悟飯魔童17打三狼同動物
無閒18號武天天津飯打第6宇宙3個剎亞人

其他人互片+攝鏡

最後happy ending
比達同悟空打 咪handle到

反正點打班主角都唔會死

可以死
有龍珠

唔係唔比殺人咩

有好多估出來的劇本比事實仲有趣。

跌左出場

好似到而家都無交代過跌落街會點

全王可能仲懶過比魯斯

岩啊，呢樣真

其實我覺得當年啲人估黑悟係悟天，扎馬斯捉咗佢我覺得呢個幾有趣，好撚過扎馬用超級龍珠同悟空換靈魂咁戇鳩。

咁重衰,自甘墮落

明哥搞得掂就得

以實力計同編劇方式計應該調轉
17號打肥婆
無閒18號武天天津飯打三狼同動物
悟飯魔童比達打第6宇宙3個剎亞人

講過用無閒係要佢戰鬥經驗, 三狼咁多古惑野, 應該用到佢
剎亞人打返剎亞人會好睇D, 話晒比達係c fu

有冇巴打睇左？
我覺得呢個黑悟篇結局仲好過動畫同漫畫（雖然未出哂 但應該超越唔到）
連GT都拉到黎講

補完咗一D動畫好低能GE位。
但照樣都係有成個天都係札馬斯頭

聽講17號會比機器人宇宙圍

一個搞掂啦,超藍水平

之後5個機器人合體

三個唔同時空既杜拉格斯比氣未來杜拉格斯

吉蓮力壓未變身悟空姐

如果照舊港譯方法應該會變做希拓，菲洛，加比，渣馬斯，哥華斯，知連，妥波，加莉夫娜，基虂

我會叫撒馬斯，格華斯，哲連，托波

第6宇宙人物文傳譯名：

尚柏
華多絲

希特
菲洛
嘉比
奧達·馬基（機械人）
波達蒙（小熊維尼）

我覺得最正係「黑悟空鐮刀斬出既時空裂縫」呢個低能位-->反而導致「唔同時空既杜拉格斯集氣」呢樣野最OK。

算兜得靚

極度懷疑動畫係因為game 需要而畫到咁
無理由屈緊機要去合體

想知跌落街會點

我覺得無乜關事
只係game 識兜佢依個bug

會即死

唔比殺人 但係打佢出界就即死 咪即係殺人？ 我有無理解錯

係
因為出左場 最後同死都無分別
大神官講 反正都滅宇宙 出場只係死定先
萬一贏左咪復活返去

如果真係design 到即死嘅話

正路大神官出嘅手
「死」嘅程度最少有破壞神級別
而破壞神係1個宇宙嘅級數
超級神龍係2個宇宙
大神官係12個宇宙

超級神龍未必有能力override 到大神官嘅「破壞」

不過到而家都無講過跌出場會點
同埋跌一個出場就死會有啲唔fair
就算9個死 但有1個贏全場
咁只能講嗰9個會死得好唔抵

所以唔認為跌出場會即死

打仗10個人 死左9個

最後1個人反勝左

點睇

套野依家咁兒童向，我估跌出場應該唔會死。

最尾都應該唔會有人死

低能劇情又唔只呢個，只係咁啱俾GAME兜得一個，就話動畫組其實係專登咁寫，我就真係唔信。

追左咁耐超，有日補返小圓，好想魔焰亂入睇佢玩殘大神官

Btw龍珠最強角色係sb邪念波

我覺得諗呢樣野冇咩意思，總之就係出界就失去比賽資格就係咁，
至於出咗界條友係死咗定消失定轉移去觀眾席，
佢所屬的宇宙贏咗的話，佢係復活，定因為出界而從此消失，
我覺得製作組應該連諗都冇去諗過，即係我地完全唔洗理會。
總之最後應該都係"冇人會死"

上面有巴打講得岩，套野變到咁兒童向
99.999% 正哦話打得咁好睇，每年要打一次，邊個都唔準死

比賽得48分鐘
咁咪兩集打完？

第一日睇動畫？

天津飯冥想練功
個外星人又係

實力差咁遠

第一日睇龍珠？
娜美星仲有2分鐘爆炸
都講左成3-4集

點解會有人問啲咁嘅問題

魔童都係啦

魔童每次未岀招都覺得佢有料到

因為龍珠超係兒童向，老少咸宜，弱智都睇得

凡布拿都係冥想練工
先同超2悟飯平手

加貝竟然弱化到安排同無限打

弱咩化...得個超1仲要咁瘦，人地無限打超藍。

可能好似全王 晌未來 戇撚鳩鳩咁游下游下

連龜仙人都頂得住超藍
金菲打到大神官都唔係咩奇事

其實童年睇龍珠既而家睇龍珠超仲會有咩感覺

對我黎講龍珠去到斯路已經完左

係磨不滅既童年,而且個陣真係好有氣氛,又認真咁講故仔,緊張好睇兼備

而家已經變左iq博士咁既龍珠,仲有冇限推高戰鬥力咁樣都唔知打乜

咩超西神,紅藍,都唔知攪乜架, 回想最初變超西個種震撼同感動

我唔明烏山明做乜攪到自己套經典變左on99咁, 好地地比佢成為回憶唔好咩

最初嘅龍珠係似iq博士㗎喎

你呢段嘢都可以用返喺斯路篇㗎

其實童年睇菲利篇既而家睇斯路篇仲會有咩感覺

對我黎講龍珠去到菲利已經完左

係磨不滅既童年,而且個陣真係好有氣氛,又認真咁講故仔,緊張好睇兼備

而家已經變左iq博士咁既龍珠,仲有冇限推高戰鬥力咁樣都唔知打乜

咩超西1.5, 超西2都唔知攪乜架, 回想最初變超西個種震撼同感動

我唔明烏山明做乜攪到自己套經典變左on99咁, 好地地比佢成為回憶唔好咩

對我嚟講龍珠由悟空遇到莊子已經完左

我覺得悟飯變超2好撚震撼同感動
話斯路篇係iq博士 咁既龍珠
爲左龍珠超依套垃圾推低龍珠Z
你都幾好野

龍珠z 比達至斯路篇公認正,菲利篇真係不能取代

而家呢套根本差幾廿班,咁都有得兜

GT都好過超好多倍。

都係嗰句，超要睇就睇漫畫
GT呢 d同人垃圾都好拎出來講

其實你知唔知咩係最初既龍珠？